繼續散水啦 繼續be water la

全世界繼續散水啦，be water 啦。幾十萬人都係比班狗指住黎笑。 屌極都係咁，最撚醒啦你地。今日做過啲咩，飛機照起飛降落益

星期六就行足全日，今日玩埋行路出東涌。做咩撚野啊香港人

Fake news? 信撚完未

回啦 屌我鬼啦 捉啦。 九點前我屌到你班撚樣開花